話你知今年64集會點解咁重要

31年前6月3日早上，一輛軍隊越野車及後來運載軍械的旅遊巴士被民眾發現，裝備被沒收。下午，為奪回旅遊巴士上的槍械，北京武警和戒嚴部隊在六部口新華門和人民大會堂西側首次使用武力對付學生、工人和市民，有近百名市民受傷。

晚上大約10時，當局發布緊急通告，宣布戒嚴部隊將強行清場。軍隊出動坦克和裝甲車，衝向天安門廣場，沿途不斷遭到民眾阻攔。

凌晨三點左右，天安門廣場的學生和戒嚴的軍隊達成協議，從廣場東部撤離了天安門廣場。

從深夜11時起至6月4日凌晨，荷槍實彈的軍隊在各地段與沒有武裝的學生與市民激烈衝突。北京城徹夜槍聲不斷，血流遍地。這就是震驚世界的「六·四」事件。

大批在京西方記者向全世界播報了中國軍隊殘酷鎮壓示威的消息和畫面。

6月4日凌晨，一隊坦克開出天安門廣場，向廣場東部的東長安街馳去。一位市民獨自一人站立在坦克之前阻擋坦克前進。這段持續三分鐘的場面，被位於北京飯店的外國記者全程拍下向全球播報。一個赤手空拳的平民挺立在一隊坦克之前的這個畫面，因此成為「六·四」事件的一個標誌性畫面。

如果今年64出防暴水炮車震壓等於31年前嘅64係香港發生。
為左吸引外國關注我地限聚令係政治打壓
我哋大可以高舉：中學生可以復課，為何我唔可以集會？

和理非必需進場!

推

今年六四有分別於呢三十年呢歷史

我琴日都係到諗中國民主改革開放關我乜事

但諗深一層只要中共行埋呢步

只會一發不可收拾

明日並不是送頭

香港人兇兩野就縮，真係易呃！

[每年重貼］陶傑: 以人的身分審視六四就已足夠 / 喜歡就去 不中意唔去 公民社會意見不同 不要人身攻擊

入去推先幫到手

今年無咗維園拆散搞，係危機亦係機會
可以將六四由支聯會嘅民主中國意識形態中抽返出嚟 變返一個唔趕客嘅行動
過往支聯會嘅唱歌、收錢、綁死民主中國嘅玩法係浪費咗六四應有嘅政治能量

各有各做 信嘅就去

Btw 19內文係支持悼念

推啊

中共：參加「六四集會」毋須擔心違法 。

天琦的無教條主義真係好岩用

thx

gogogo

今年六四對香港人有新嘅意義

真

今年美國睇到實一實
本來唔想去都覺得要去

利申：之前杯葛左好多年

好耐冇出呢張

成個gif係腦海出翻黎

推上去

TBD整咗條新片 六四+香港抗爭
好有心 入去睇完比個likethx

推呀推呀推呀

這是我的責任.gif

個位手捉而家唔知點

信嘅就做 不信就不做

希望佢當年平安。。。。

愛國青年

當年真正嘅知識分子，精英嘅一代

推上熱門先

今年唔再係大中華膠活動

好簡單，有畫面最重要。當然，一有咩事大家即刻撤退。唔好硬碰硬

69 616果期

yes

引到有防暴同水炮車就可以end

Push

手足

但洪卓立都跪左

我不是呀

係

總之有畫面就走得

佢自己揀
被迫跪 但如果照支持佢
姐係話俾其他歌手藝人知
做旗手無成本 因為大家知你跪就會照支持
最後個興論就係社會明星人人護旗

係嫁所以我冇再買佢d碟

支聯會等足一年，就係等聽日吸金大會。

Pish

六 四 要 人

六四依日意義好大

事隔幾十年 警狗維權士兵再次對抗人民

push

連登冇人理，事實係全世界睇住64多過612

中國既事關我撚事

點解我要為左支共既野送頭，六四死既人係好慘，但同香港已經無關係，中國既就係中國野，香港野就係香港野，建唔建民主中國真係關我鬼事

我地各自做
要賦與佢新嘅意義

之前好似有啲其他六四嘅相認得返係佢

l

;

k

拉

呢種知識份子嘅內地人樣
宜家真係冇乜
得番d山番

64關我閪事

同而家啲垃圾nmslese真係好唔同

進你老母臭閪
又引人送頭
你睇撚生仔冇屎忽

推呀

咁你嘅意思係咪即係血祭？以大家嘅鮮血去喚醒國際關注？

完全冇行動post 文宣都冇埋

冇砰咪又係變左肉餅

[行動POST]615全民放假悼念日

有幅相有個好似樣嘅企好前

咁係咩活動

6 4 最大可能係美國發生

踩單車個叔叔

叔咩撚野叔呀 十幾二十歲咋

and?

同胞

哦

依家佢應該係叔叔啦

我哋悼念緊牆內最後一批清醒嘅人喎，關你哋d蝗蟲五毛咩事

今年64我覺得意義好大，以前睇住電視入面軍隊開槍射學生，場面是遙遠的北京。宜家就親歷黑警開槍，點會諗到香港都會發生咁既事，兩者好似有種莫名嘅連結咁。聽日會盡一切方法入維園

Aggar

請問有冇source，想分享

冇錯
我見到個目的多過六四本身嘅意義

如果有其他本土啲嘅公會搞就好
可以賦予六四新嘅意義同提出新口號

其實會唔會各區集會好過去維園

咪撚再消費呢單嘢，好噁心

左膠先峰

如果佢仲係到

屌你老母中華膠PO都咁撚多正皮
肯定好撚想全世界都覺得你係中國人

前面搶武裝段故未聽過

同意
香港本位都可以話係香港人反共嘅開端

美國會否在6月4日
用軍隊鎮壓示威者？

人人出街，度度都係維園。

我而家先知啲所謂軍械係截軍隊車截返黎
班學生本身都唔會用啦

31年後希望你我都係叔叔

and嬸嬸

好心班蝗蟲仔就咪喺度認親認戚

出面又開始活動前瘋狂問有冇人出

好多曲線分化同散水

目標係政權

五毛用中國事嚟分化

1990年中共就已經插手打壓64集會
講緊香港悼念64係反中国 顛覆国家
啲傻仔講乜嘢悼念64就等同中国人 又話關自己咩事 唔好出嚟柒先
外國不嬲關注開香港64燭光夜
嗰日根本就係拎嚟吹中共衰嘢

近呢幾個月每逢活動前一日分化散水極嚴重

聽日各區都有活動
任君選擇

呢條友又真係幾靚仔

有d 似吳亦几

哭𠹌左

CCTVB維穩再現 再次喺YouTube上面打壓手足頻道

支聯會今時今日個作用已經係零
十八區開花紀念64事件係最好
既冇收錢籌款俾人口實,又唔會失去悼念64呢個主題
用左三十年時間,支聯會其實乜都做唔到。
香港人上年已經醒左,今年一定唔會理支聯會呢個大台,係時候十八區各自發起悼念活動,擺脫支聯會大台呢個框架。

之前支那會個屌尻人開花

今年邊個最想六四周年晚會搞唔成既系

梗係啦,佢冇得CAP水喎
梗係屌
五毛成日都拎住呢樣野黎笑鳩香港人架啦
叫我地捐多D錢俾支聯會

年撚年都吹到好撚重要架啦
果件事如果去左支聯會到就點都唔重要

Deleted

聽日維園見

應該8點過來

支聯會被人禁埋

聽日唔會有支聯會大台

支聯會呃左三十年飯食乜都做唔撚到
咁要黎把撚？

其實聽日幾點邊到搞？冇乜聲氣咁

維園

是

蓬佩奧出左聲更加要出
唔係大中華膠既問題
係要俾人睇香港人有冇為民主自由奮鬥既決心
即使有限聚令
如果無人出黎 即刻話俾美國香港人屈服左咁

無錯 蓬佩奧出晒聲
十八區悼念

佢最好就出

面對國安法，香港人何去何從？

買個新account啦
唔好慳呢D錢
你咁樣出100次都唔及一個冇P account

真係要萬事小心

聽晚一定會諗起佢

美國都悼念

香港人跟唔跟？

去支聯會fb 睇街站list

pushhh

諗起雨革嗰陣因為佢係黃所以高登仔俾佢翻生

係Twitter 有人發起#TakeTheKnee 運動，香港應該一齊參加

真係好正氣

同意 再講民主中國冇意思
應該要俾其他意義俾 64 活動

反共 民主 變革

半年前既文宣圖
已不記得出處

汁最盡搵到呢個

四眼始祖

以史為鑒
為64賦予新意義

今晚副本點打？

俾支槍你都唔夠膽做反